邊首中國風最好聽？

東風破

煙花易冷

青花瓷

無關風月我題序等妳回

七里香

在水中央

紅塵客棧！

周杰倫嘅中國風真係

重點係方文山d詞

王力宏都正
花田錯

天涯過客